發覺自己有打拳潛質

頭先打機輸左嬲得制
出左下直頭 發覺出完拳自己個身突然推後左 係咪拳風/拳壓
應唔應該向呢方面發展?
認真問

無啊

我都有舊野

經過10000000000次以上不負責任之臨床實驗發現，大部分的腦殘都非先天性遺傳疾病所造成，而是經由外在因素加上心理自我影響而引發的一種腦部顯著緩慢進程性而腦容量低下智商急速降低致成殘廢頭殼下陷外觀行為特異無定向喪心病狂症候群，簡稱腦殘。例：智商從123456789降到-12415757 ﹝此為初級腦殘﹞

有些鄉民以為這樣就可以大搖大擺，流著口水、手抖腳抖的想要試圖裝腦殘去'驅宮索申請腦殘專利，再怎麼裝都不會像自以為中國的政治人物。試著去申請的鄉民可以看那驅宮索裡面有沒有同樣腦殘等級的公務員(富奸？內奸？傻傻分不清楚)會幫忙辦，裝腦殘成功的鄉民將成為廣大腦殘患者膜拜的先驅，比神經病再高一萬級。

裝腦殘失敗者通常下場會被驅宮索職員抓到密室，被史上最醜怪的歐巴桑夜夜輪姦到體無完膚搖搖欲墜後，灌下300000000000000cc的過期N年瀉藥每天再照三餐加消夜阿魯巴，裝腦殘失敗被驅宮索人員抓包不能像當場以扮土撥鼠裝可愛來帶過，或是學CS向前向後左右移位試圖逃脫，這樣更容易被偽基嬉戲英靈們認為是腦殘，而被抓走關在偽基地下十八層的隔離套房，天天被偽基的嬉戲英靈們灌食比豆漿還濃9999999999999倍的洨。

此症候群在醫學上雖已有不少研究，但仍然對外宣稱不明，其因為醫學家研究發現，此症候群發揮至極致時，因大量腦部雜草吸收患者腦部組織之故，會有嚴重的胡言亂語、口水四溢、癲三倒四、大小便失禁、自己跑去美人數阿魯巴以致言語表達不清，甚至會不自覺的手舞足蹈肢體完全不受自我意志控制，最後將慢慢演變為無法回覆的非典型廢柴，而此兩種病症因電影與電視劇的大幅渲染，已廣為鄉民所知，正如電視劇所提，此兩種病症病發原因不明，為不治之症，最後終究會變成腦缺。 號呆相信腦缺是腦缺了一個比宇宙還要大99999999999999999999倍的洞

然而世上隱世埋名，未發病腦殘人數眾多，無法用手掌握，當然腳也不行，要是不小心被廣大鄉民由茫果日爆或依週看，甚或踢V逼A死電視抬妓者們發現現實是殘酷的，知道腦殘會急速的變為非典型廢柴且無藥可醫，為怕隱瞞事實良心譴責而將其踢爆者，將造成廣大鄉民腦內之些微腦殘病毒，以滔滔江水綿綿不絕之姿串聯使腦內雜草快速滋生侵襲腦部組織，而扶老攜幼群起暴走，導致地球完全毀滅，後果將不堪設想。所以專家認為對於感染腦殘之鄉民目前最好的治療法，就是用候選人的文宣隔離並補抓他們，把患者的頭跺下，再用含有偽基偽元素100000000000000%的濃濃洨汁予以浸泡五十年，倒出後用99999999999kg鎯頭一次擊碎，再用火燄槍焚燒，因若在其演變為非典型廢柴前有效隔離並執行以上動作，將可以預防群起暴走之後疑症。

在歷史中，常有許多先學研究人類的病證，在過去常有人被罵神經病、白痴、空坎、肖仔、滴桃、號呆等族系不及備載，但後來漸已成醫科顯學之一。

由於世界上已有大量人受腦殘所感染, 更有多個極端例子，例如：顏福偉、屌布硃等，變成一種認為其他人都是腦殘而自己郤絕對不是腦殘。再而進行搶奪石油、撫摸的士司機、對公狗喇吉、撞豆腐自殺、開掃把衝撞偽基百科總部、用老二打開門等非理性腦殘行為，亦有很多因過度腦殘引致直接演變成一園垂垂「囧」星人的個案。而「腦殘」實在為世界上最恐怖最邪惡的精神疾病，腦殘病毒更準備架起戰機向外星人進攻，凡為腎虧者，必致腦殘病毒滲入，導致部分外星紅世虧神進入現世，流傳起火星文。

近代數字團體就有很多是腦殘的，但樂透研究團體是高深的一們學問，多少樂透不中的鄉民受到貢姑的自在式強大刺激，引發其腦中潛藏以久的腦殘基因，而必須住進樂山精神病院中療養隔離。

據說，有新品種的腦殘病毒，名字叫"創新腦殘症"，患者是因為受到創新戰隊的創新死光所影響，出現腦殘病毒變種情況，患者會情不自禁地不斷發出「呢（ｎｉｅ）」的聲音，或者以「呢（ｎｉｅ）」唱出旺旺ｏ泡果奶的背景音樂。醫生斷定患了創新腦殘症的人士不能用任何方法救治，現階段只能隔離已知的嚴重患者，並應用老二進行攻擊及摩擦。(再用10000000000000000000000000公斤的榔頭重擊、叫全球的人把他的腳開開去撞阿里山神木，直到阿里山神木斷掉、把他的衣服脫光光用火神機槍、AK47、葛洛克手槍、史密斯手槍、麥格威手槍、合金弹頭發明的超級001戰車射擊直到槍已經壞掉。)

5毛想洗底
懷疑成班pr係到單單打打

啱啱睇完健身少女?

好睇嗎

一秒出到幾多拳先

閣下確實天生異稟
識唔識閃電五連鞭？

唔敢講 主角都係突然發覺自己有打拳潛質

我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個